[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [306] 我庫教練咁早就唔得閒開post

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
真‧墨丘利的試煉

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「花香飄散的夢與友情」
傳說召喚「花香飄散的夢與友情」已於2019/04/18 14:00開始舉辦！
風屬新角／龍：

5星風槍, 抗冰

帕祖祖
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (4/26~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

siu 4

庫教練食緊台妹

新手留名

今日開箱

幫完e巴真畢業 再幫埋寶寶假畢業
我就差唔多真畢業了

真水好似唔見你

幫禾開ok?

咁早就食台妹.
放完假忙到隻狗咁

復活節去左旅行, 唔得閒玩

我有預感庫教練肯定好靚仔
可以係咁食女

咩圖黎

Dragaylia Lost

放完假真係好q恐怖
庫教練 我想識台妹

梳
我屌緊公會d人打太廢咋

CY 敗北

唔怪得知教練唔轉過嚟
原來成個公會都台妹

更加梳
玩公主仲識到女你先驚

日日有new bus 新聞

你班人真係skip哂主線
有張機械火龍圖幾好J

機械火龍廢嘅
幫慕慕加mp

肥婆唔計

第8章仲未打
故事係咪以早見為主
係就兩個月後 失落早見

幾時出真. 機械火龍

嘿嘿識到我

仲未打第8章

都話唔計

我地仲傾得好開針

橙牙 就嚟冇晒金章焗住要升埋劍建

真水 5連 有矛人

有冇圖

啲花膠湯飲極都仲有

晒命

現充無得飲

唔係想要肥婆人妻

Noe妹幫我飲湯

最怕係咩
失落廢過原版早見

原版一技同被動+15%張卡太on9

有無人試過姊弓配毒龍？感覺如何？

咩卡

咪一樣係個張15%buff time 3星卡

唔要姊弓lover

早見用左個張卡
一技持續時間變21秒
成件事根本on9

隻野故事有沒模組?

佢隻game d buff時間
重覆buff係重置時間定就咁加上去

巧似得立繪

禾記得之前Sbra有一次左張LLC圖

Quote錯 今次好小心

第一個buff消失之前
會變兩層

辣殺龍連慕慕都打唔贏

應該每層buff持續時間獨立計算

講緊咩 完全睇唔明

睇下26升唔升啲4*

有冇懶人包

至少叫有圖
個位俾民兵趕走既垃圾大哥
龍化唔知咩q野索爾 圖都沒張
然話我力壓主角組
成件事根本沒說服力

巴哈龍胖張進板圖...
大大個佛字

有冇圖 揾唔到

FUCK定佛

下次sin

你翻泥做咩
推你既last idea啦

我醉愛龍胖OK?

檸檬咁惡

咁點算巧

幫手推埋禍唔知乜乜

你隻莉莉呢

咁shadow.....點計

鈴鈴爛囉

上湯煨麵

冇玩龍肥叫玩緊龍肥既人走

來互相傷害ar

我果個係公主

鈴鈴鈴原來係撳緊人地門鐘既聲..

已經唔想再飲了

收到風維b is watching u

做乜今次煲左咁多

都喺我WIFI

次次都飲唔晒
不過今次材料貴啲

收到風維巴玩厭左隻臭雞了

睇嚟你地又掛住莉莉鳥

我公主係唔會中地獄火

熊yeah去左邊

點解啲腥些咁大波

放左工 行緊返屋企

典解白貓D歌咁正 龍胖咁垃圾

準備真水開箱

龍絆唔投資囉

虛空果首真係好難聽

仲記得初期咩daoko音樂會

Yeah yeah yeah

冇再合作

100%報名未？

把聲好煩

龍胖
白貓

罰你LOOP100次

慘過死

耶 耶 耶 耶 耶
耶咗半年鳥

光法首歌都OK嘅

GUN

多羅羅op2幾巧聽

熊爺開未

開咗個靚頭之後..

我開唔到漫遊 依家長期沒有服務點搞

返屋企即開
仲行緊
6點前可以打

咁我weak陣先

呢期玩WWZ少左上黎
搵我做咩

咩台

我覺得萬性歌都好正

我專捉現充

去做下運動先

自由雀

做運動狀陽可以食多啲囝囝

大陸都喺20蚊500MB

我除左返工一般唔會出街
唔使捉我

法國好似比sbra扑左

改返名未

淨係上到逗陰

改名叫全副身家輸鳩哂

30日只可以改2次名
你連狗

自由鳥乜柒都上到架喎清

我都等緊改返名

鬥快搶

禾個fan買埋d乜乜視頻包
逼我日日淨係上到優皓

聖城班工人又失業喇想refund班工人了

想refund成隻驚 有冇攻略

你地啲建築數多到癡線

佬幾多

今日一定要開到三箱
準備迎接火紋活動

1200+好似

1234
無玩點refund

活塞運動

而家得4職3030咋

法國noe妹係真基

4王冇人出刀

禾有出架

咩係清

我出左2刀

？真心mode ching

Why play me

me真係唔g

好玩唔玩同粒檸檬癲抵你死...

做左真心膠

咩意思

26號派完露 黑人刀應該用咩卡
當宜家個個刀傷爆擊係bug唔推爆傷

開未

開緊驚

3013512

其實修好左都係爆傷
只係爆擊率變返正常

留名

多數係偏儲技過兩張 不過火紋應該有限卡 可能好勁

火紋光活動

依家非房主係100%所以先爆傷
如果正常番唔係推爆率咩

就最老土最常見既歌姬+雷公

8342708

咁快冇咗

秒full, 又話超人棄

Thx 2位大佬

唔識打了

唔記得晒點打

仲有2場

做弱者算

Full?

Full

1場

3521139

6398982

個個都斷線

將狗上11好定整咗個唔識讀弓先好

狗 病弓有專武先上神枱
刷住碎先

開到三箱了

謝咖哩
今晚成晚安心WWZ

禾仲想打

U open

唔識讀弓

差幾場？

終於同到佬打真水

8650834

要打就快開！ 就快開飯 要1take pass

-1

黑人刀跳傷有時萬幾 有時二萬幾 有時三千幾
好屈機

拉上呀大哥

拉向上

就開飯先來甩碌

唔夠上呀

我努力拉

我黎啦

咁早眼訓

吃飯了

謝咖哩

我訓陣先

搭緊車

沖涼先

6604768 -1

超人棄

Feh啲角全部會上50環

有冇真水

有人開真水嗎

真水求carry, 街隊最多去到第三次瀑布隊友就死

814-1585

-1 打 -1 補

落巴士唔打住

445-0489 -2

無聊整咗個自動select template內容
一禁入去條link到應該會自己highlight要copy嗰part
有冇人試下work唔work
p.s. 手機唔得

我搭𨋢 等禾

秒滿

You開？

個個f5見s/g/庫字頭就狗衝

等巴士佬

Cap咗圖 等睇出3星男人

7690920

搭咁耐 應該係60樓左右

斧點解要用真水卡?

3*唔計

有矛人陪我清2場毛
0888222

無卡用

用龍化卡都好過佢

用免費卡

OK

-2 真水

真水 7008344 -1

SORRY 斷左

雖然我諗大部份人都係用手機

一陣試 thx null巴

謝curry

唔打啦

-1?

-2 閂左房lu 休息下先 食完飯繼續

想跟

好 thanks curry

Btw 雙黑鬼d刀傷好古怪咁

食完

係 我都覺

點怪法?

真水求咖哩
風斧風雞街場最盡打過去第三個瀑布

高過女僕？

梳 岩岩落巴士

我唔記得睇疊左幾層 但明明刀傷扣緊8k 有buff既1技打落去無上多層傷

唔係必上

原來唔係必上 但單黑鬼個陣唔覺既

真水2場
369 0690

因為個bug呀嘛 妹似唔係房主100%上倒?

唔係100%爆咋

還有就是 在裂傷即將消失的時候打上一個新的裂傷 會導致層數變為1時間重新計算 但傷害繼承之前層數的 (當然 這個也得是非房主才能做到)

251 4195 -1

其實母愛定龍化卡好D

491-5238 真水3場

491 1126
夠龍咪母愛

493-5238

仲有26刀 明天6週目又要重新試過刀

236 3599

有客

有功課未

5甩

091-6970 -1

001-9670

法隊你咁高練度睇下出唔出到兩刀 3倍屈分
我就打3王

091-9670

6週目先見真章 想要1幻石

799-3401

Thanks 但好似借完人都組唔齊

聽日睇禾物隊尾王捲土重來

萬聖眼球鏡華泳黑77香茜里
鏡華泳黑美里依利啊茜里
都打到150萬 用普黑可唔可以頂茜里?
你明天試下 你諗下6週目兩刀法定5週目照打左先
可能有機會中伏 我頭盔哂架啦

六又BB夠鐘CALLG

我都想要1幻石
我仲諗好哂 點出刀
而家唔知搶唔搶5週目好

聽日應該去唔到6週尾王? 而家先4週尾

留名j傷害
我今日為左升左泳貓上r11又25管好黑仔

6週目好似
1-2王應該打到100-120萬
3-4王80-100萬已經好勁
唔識計 早上起身再算?

禾加入搶3王行列6週目前狂暴留尾王留比物隊打好過

又要多謝各位大佬curry

泳貓

普通貓 想要泳貓諗上貓

我都仲爆緊18管 聽日要買兩個包包先有石石

6週目3王 90萬

難打咗咁多

有無真水場？

如果去到6週3王 我聽日可能唔使搶5週3王
性千歌 爆弓 阿里山 普忍 女帝

求分享6週尾王狂暴前攻略

5週3王留返比我地細既用法隊啦
無生存空間

SOR 會打少D丁
我係想回S巴

執好個雞窟，心情都靚d

好啦 一定要去到3王呀

打5週真水未

6周 物防/魔防 比大家參考下
飛龍 370/200
烏 340/380
兔 385/290 王出完UB會雙0防
鹿 320/380
尾王 370/150

我隊法隊呀

尾王我沒有夢想

你好似等左好耐

等尾王狂暴?

你法隊應該出到一刀?

6週3王一定去到
6週尾王先唔肯定 我陪你打6週啦

4粒鐘得1個打

真水2場
113 5460

去唔到3王 尾王係咪最好選擇

你直接打死2號位 喺咪要等狂暴

NULL巴 想CURRY我
仲有無人打?

你curry我就真
有冇人開場

113 5460

3660415

無

今晚應該有d難度 5週3王既話

全部都無咩事件

你見你開 我收左...
你開

兩個都冇咗嘅

2-5週尾王 法隊係要等狂暴後先打

我都係
咁你開

跪求今次個excel表

400 2045

駛唔駛快到咁呀

5698093

又無人...

SOR

又想禾貼link?

遲左一步

聽日睇下有無機會試

想 request

4斧應該好難打,算

我miss左d咩

2088967
BUS

撳錯

死啦 6周目我地底法隊仲有咩可以打

巴士佬嬲咗我

仲未回體包
晏d等s巴算

斷線

點解

更新IOS
3309758

英文巴

明明企左埋去但係中左 SORRY

睇埋電視先 9:30

gun

點樣先可以唔好行完自己碌

行完前向後回一下

我地係咪開緊荒

今鋪贏硬

巴士 佬就黎要爆啦

拎個包

4495706

我姐弓過到喇

最尾謀殺

笑咗

好渣...

去唔切個邊

今個月個今後的失落龍絆去左邊

文字描述都夠siu4

冇架啦 26派完野就執

入多場龍化?

又撳錯

8309703
BUSLO

等垃圾姐弓用龍化

我入應該夠

吊梨牙

新手法

建議d渣架唔好用姐弓影衰佢個名

禾已經準備好鳥

你地開

4場真水清毛
651-1400

拎體包可以打4場

隻光槍真係好正

-1乜都得, 內有大波

你鍾意細波？

睇完劇透post好想借牙比巴士 佬睇

其實noe妹是咪好憎我⋯

想同你分享喜悅

岩岩無人有意慾救隻補 當英文巴係⋯⋯

wow, 唔駛第二瀑布!!

去玩apex先thx all晏D再打

整d野先 sorry

Thx

0403055
-1
打多2場

咁我都抖陣

Null jor

拎完毛
130-5019 真水

內有a ba

真水 014-2993 -2

巧,晏d再打

AA留比你玩

我玩開d

-2

元朗開咗間肥仔雪糕筒pancake店

BBQ神器，我要燒十條

真水 376-6378 -1打

佢迫咗我出去

兩隻雞一隻真風唔夠攻

590-6960
-1

睇落夠攻,點解會打到得返10秒

THANKS ALL
抖抖先

你渣

真水 3場

220 3297

多謝各位大佬又curry

don巴做咩郁到成隻超音鼠咁搞到好驚中埋散彈

4p仲遠過我咩玩法
161-4650
-1

屌好後悔冇片留低
有幾場笑死我

E巴夜啲真唔真火

係 一路打一路笑

文字描述

我都笑左出聲點解自己可以死得咁on9

我怕比尾掃到

佢個走位係法拉頭嗰種玩法
要小心中招

乜黎 巧食？

你可以企場中心，唔洗咁樣碌嚟碌去

12點有十毛

啱啱有場個波追住你
我係個邊位逼住跟你走咗半個圈
差d笑到食波

未食 牙玉豆腐花附近公園隔離

禾刀系

我學下用技避水彈

我見你一路跟住我跑 條路線又一模一樣 跑跑下我都懷疑個波其實係咪追緊你

都係食cake性價比高 手工都值

正到仆街

我仲諗緊你做咩跟住佢
BTW 無人留技清水牢

新炸仁玩法

我整親甜品都失敗下場
命中註定

個樣

自從連焦糖布丁都fail之後就冇再整過了

Pancake 依d開個粉煎一煎加球雪糕幾十溫

雖然小妹係甜品愛好者

Apple pie

sor最後嗰個成日唔記得咗
前邊嗰d有留架

諗起希慎果間
未見過唔洗排
百幾蚊

雖然有時會車歪咗

最後嗰
第1個打得好慢

仲有無人打真水?

我見我碌去邊你又碌去邊嚇撚到我賴屎

求curry

今隻隻臭菜成日射歪炮
2技向場外射出去

呢個

謝謝寶寶 S巴 狼巴 Alex 花生carry

curry 唔到
我只係剛剛好
923 2397

是日失落的龍絆又挽完

最近有咩巧食推介

窩夫pancake類一律為性價比最低

又唔會驚為天人咁好食

慳家小妹極度建議大家咪食依類野

同埋刀技我有時早咗放miss咗頭嗰下

邊位巴打2100攻真係唔得 一係玩補啦

依隻都算要小小心思
要煎得靚加唔會塔落黎

我好少食
之前貪得意買個厚果啲嚟食
油麻地碧街行去信和條巷成間巴士果間
50蚊 食咗一啖個中間好嘔心好想嘔

又無人 又唔夠攻

我決定以後三箱留比真火, 真水太易刷

被逼陪跑避波波
知錯鳥

還有季節限定的日本密瓜PANCAKE選擇。

仲未去食果個腸腸 未想鋸扒住

同你去果欄直接買個靚蜜瓜仲好
反正你都係J佢個蜜瓜

好似係utube睇過
係咪大J

夜晚d街人好撚伏

我冇睇香港啲YouTuber

有碗話碗？？
好似有睇過

已經咁做緊,真火難打好多

有碗話碗飲食界清泉

而家街市有日本種大陸種嘅蜜瓜又平又好食

其實冇高配用補等人carry仲好,
40環細佬, 虛空武, 龍化卡+回復卡/真水卡就得

我今日先諗完
幫e巴真畢業再幫埋你假畢業
我都真畢業
-600

師兄識貨

Really?
上年用百五溫買左個夕張
好食到高潮

禾嘴仔細點食巧

2100攻位巴打
打手起碼要4星突攻站
如果唔係真係得4幻神先curry到

記錯咗，唔怪得咁熟口面

半舊咁食

4星突滿攻龍

佢叫糖朧瓜
甜到

一齊去觀塘食扒扒未

點樣半舊

有冇腸腸食

矛 但想食好野觀塘間野真心好食

咩名話

求介紹

真水考dps,輸出角得2100攻除非有2隻黑人帶你,唔係真係好難搞

sick貨

要叫埋肥婆

今個星期日禾係九龍

又食過？

其實禾未食晚餐
諗住絕食減肥

Pancake 我覺得 星乃咖啡 幾好食

你仲有邊fuck減

肥婆減肥重係肥婆

大髀

去親既餐廳都有機鼠既腳毛

而家食麥維他朱古力餅做晚餐算
今日全日淨係食咗個燒雞翼西多同可樂

禾係優品360買左罐琥珀合桃
巧巧食

堅果

其實你係咪愛上咗我姐

你地又出嚟做MK?

.gun
我已經食到去新蒲崗 觀塘工業區
咁你都食過

風斧冇突滿功夫之道, 冇龍龍, 打真水配邊兩張符最好?

百里香試左未

等星期五換 唔洗升住

玩奶好

未

居然唔試下連登飯堂

我叫老細去食
佢話唔好味

唔順路

星期五應該都未必換哂五張功夫之道, 而家得突滿歌聲同百刃, 同埋突滿風雞...龍係風系最缺

補用真水卡雷G定真風龍好其他卡好?

雷雞 回量卡 龍佬化卡

琴晚成晚冇訓今朝啲皮膚巧差

得40環喳 會死

任..

咁真水 龍化

拮

我就係隻風法得2100攻
岩岩街場贏到
風短、風斧carry

上次同左你玩
比班大佬話未開估玩乜鳩扑左我
依家都冇人陪我玩了

庫:真水符 屌你老母

下次去食shake shack

自己攞嚟

仲有無真水?仲有10條毛

做吓part time遮

間間burger都係港島咁遠

補冇咩所謂姐
龍化要用 你唔用命運時刻就要用雷雞武

尾王尾王

禾法國出散波前break會有小量機率沖涼冇龍

就快冇得farm爪

屌啱先睇到個post
有條片 個人企係天台邊傾電話
傾傾下個邊山泥傾瀉
豆腐渣工程

Five guys真係幾好

啱啱先見到原來喊碑都要用爪

好似冇死到

咁高都唔死？
笑到我

開

梳 一定係我太渣 要搵街場大大curry

咁高都唔死?

反省下

有gif

即係Skill Prep +15%火奶拎黎個波嗰張卡?
咁即係要用真風

咁都唔死應該超人黎wo

你整0突雷雞武咪得 慳水慳力
用雷雞 符用龍化 同真水
點會死

唔通地下都係豆腐渣

好 試吓整先

飛巴飛巴你今日食間burger 叫咩名

咁奇怪⋯隻尾王都係唔郁既

可能等緊1王

922 7096

shake shack?

太古廣場果間?

搶飛龍

巴士 佬地頭

IFC都有

我住公屋架咋⋯⋯

Shake shack

勁多cheese

2間都咁遠

但禾天水圍

天水圍私樓都好過公屋

好食架

組隊去食

扮咩，好多有錢佬住公屋

幾時帶禾去

唔多人咩？

勁多

禾戶口得700溫

組隊去排隊
一邊排隊一邊真龍

抬s bra上房先

公屋居住環境有幾差你地唔明都睇下東張西望呀

我冇高達模型...

準備抬佢去食nonkit

公屋仔買買埋埋太多開始後悔了

u也是個rich...

港島好

When? Who john?

入晒股市

好在冇呢啲奢侈興趣

窮過公屋仔

模型好平的砌d架撐就貴

龍肥就係我既奢侈....

高達我都想要，不過要自己整就不了

禾...套耳雞..相雞...

經歷過高低先會成長

你先係個rich
小妹有玩相機？

SIU JOR
FEEL到S巴好期待
緊張得黎又有D興奮

有

愈黎愈無時間 就黎要搵代工

諗起扮超人變身果位人兄
其實佢扮到得好型

禾中意食好野

我我我

去沖個涼12點同noe妹激情真水

朋友 影咩多

Null巴真係有代工定講笑既

女女

佢影女

講笑既

收收埋埋好多j圖啦一定

又真心左

反而想知啲figure 點造到咁靚

我又唔覺figure靚得過有心機砌既模型

見d玩家拎hot toy 再後制個d真係想打j

之前買過Diablo 同 Starcraft 好正喎

女figure 我就唔鐘意

重有好鐘意啲 劍 ，刀 1:1鐵

real rich

1:1刀刀劍劍屋企到底有幾大
Diablo， starcraft既figure 都無玩過 比唔到評語

依把好靚

Diablo
圖呢

真係拮拮

開鋒未

開左唔是犯法架咩
想套路禾大佬?

依隻

係store room 入面

Noe妹十毛未

唔等禾

十鳥

你差幾多

Diablo 3 呢隻太瘦
冇晒霸氣

佢依種開咗都冇用，大大力一扑就break

Carbon steel 好似係

2hr

weak 晒未？有冇人帮我開真水箱？

我得真風細佬

係，2代靚啲

太夜訓小妹皮膚會變差

想要女神劍

女僕極限已經到左

2點禾訓咗教豬啦

今日無哂人求帶真水
原來utube有3帶1

981 2541 真水

入老夫房？

係時候到到我隻姐姐發揮

清講完呢句有無打冷顫

冇

打極都係1:40

好似琴日定前日已經有人post咗上黎

有冇人賣acc想收黎同fd玩

聽日個真火建又迫近1級
好chur

去淘寶買個首抽 肝幾日

231 9187

237 9187

未同你過真水

我

挽留

矛人打泡泡既

1001收

矛力

矛金身既你姐姐都不如呀

676 9472 sor

事實怕咩講

搵定兩個蘭叔比你26含未

姐姐哭了

事實就係殺唔到，唔夠力

禾自力更新

帶丘比特 一招技10萬

我有5條毛

因為你冇金身

又話比禾睇下姐弓強大
等你curry

講多d?

有早見槍加爆擊

舊垃圾風法太重

仲要散泡等左3秒先爆陰我

diu 隻泳可差一星就係差一星

一有姐弓d技開得快就打亂咗個節奏

無毒姐弓1埸 400-3622

...賴地硬

又係你玩野

---1補

想放？

求carry

4攻ok?

緊得架 不過要幫拉 中段開始唔記得

瞓咗?

禾部ipad一熱就郁唔到

終於過左第二場真水

新北市係雞係公廁

中!

頭兩場做拉頭諗住搵d位試下偷技
原來係唔得

眼訓叫佢轉番補過場去訓

其實補都係行行企企

通常呢d我都會單機練

學肥婆話 做狗幾好玩

是咪我黑人有問題

禾部ipad虧左

又真係幾好玩既

有無一場真水

5王狂暴啦

好

6分鐘後夠毛毛

小心甩尾呀

聽日我升狗狗上R11,借5星朋 想再挑戰4王

我地23名
咩事

未出晒刀姐

s bar 試唔試下雙力架

今日最快果場都係1:43,都係禾無突張功夫既錯

我地好似食左好多刀

有食到刀咩?

仲有11刀 同20名差400萬

可以試下

一刀小極都150幻啦

剃晒啲毛了

272 3432

謝S巴，noe妹，同三日月巴curry

是唔是換左部ipad佢了一熱拉極都郁唔到

聽人講力架唔好變龍
break繼續keep刀傷
好似係

差咩? 補定斧

同親e巴打真火就想做公主

補

同21名差幾多?

召喚alex巴

or其他補既巴打

G持

272 3432 -補

真水開左唔夠一星期已經無人
龍肥已死

仲有位?

26號復活一日 好似係

啱啱激情晒啲毛了

21名應該係未出刀

禾去左挽新驚,呢排少左係度

玩多幾日好番嚟

垃圾驚 幾次都無刀傷

26號會返黎架啦

1:55

試唔試多兩場

得返5毛

172 2071

有冇補位？

咁我唔回毛啦

無限跟隊大法

12%儲技幾好 好似係
唔使斬第5刀

邊兩張有12%

幾好玩
咁岩龍絆D野肝得7788,可以肝第2隻

824 7394
last one

我張寶石劍未滿 星期5可以再試下

當我發現了泣碑都要用爪就忍痛換慕慕了

好似買左5年 AIR2

10%先啱 sor
淨係用寶石唔夠

兩隻力架真係on9
亂打都1:5x

用姐姐

3隻會點

用寶石同昔日的幸福時光
加埋10% 第2套普攻唔使斬尾刀已經用到1技

-打手

仲順唔順

抄功課先

3力一補

用姐姐
你就可以用兩張攻卡

力架1隻起 兩隻止
好似係

搵人提飛巴出刀

提緊第2次

然後配隻姐姐 完美了

去隔離po搵下佢

2力1女僕1補

3個4gaylo

每級10甩咋喎

水龍差12粒1突

唔夠 升埋真風得番100甩都冇
Allin泣碑

真火未

水龍我又係唔急
要肝番一千甩火龍先有得肝水龍豬

你要打幾多場

1

131 7606

我真火多過真水90甩炸

點解冇人理新北市

個個以為佢出1Q題？

尾王法刀極張80萬

不如去抄隊，你個角色pool應該唔只呢個數

計埋你果刀仲有6刀

bomb 3刀未出
同20名差600幻

好久不見的波利莉

隻g

佢冇中過地獄火 勉強叫佢做波莉

呢2日要打29甩先得了

上左巴哈睇,見到有隊可以抄下

想快啲開晒真風箱去開真火

DC群都有功課可以抄
入咗未

未有冇link?

我都差30甩突爆慕幕
聽日ko佢？

禾一日冇咁多毛

答錯
答案係6場都5粒咪30粒

爆死左伊莉亞唔記得有得re

唔敢用伊莉亞

咁早

就係早得滯 一訓醒就開公子
唔開auto hold住美里招補就應該唔駛死

今日去唔去到6週尾王

好似有d難度 6週目話打80-100萬已經好勁

咁出左刀先？
佑樹巴會做功課
3王應該得呀 今早起身去到邊？

5週差2700萬
6週差3600萬
就到尾王 仲有70刀

禾貪心想打尾王

貪心就有風險
我就諗住234王 應該穩陣 係唔知幾點訓
你3刀都係尾王？

2刀物打咗5週尾王先 驚中伏
第3刀一係6週3王, 一係6週尾王

咁我都度度先 有d淆
佑樹巴係咁話打唔到去尾王

仲有刀物隊 應該打埋落尾王狂暴前喇我 無咩人想打既位我又唔太低分就打落去

痴撚線 個太陽飾物 1管出1次......

我之前都係咁諗 無預到咁快3度強化

15管咪夠30粒

少到今朝以為未訓醒 入錯關呀
根本太陽餅同龍之眼淚 係CY整出黎屈石既

仲有巫師鞋 得D低關卡會出 其他關又唔跌

要開始一星期唔上網生活

仲有獅鏈

果d叫生存

好驚比人劇透

stan lee 死左

I am

琴晚巧威威心諗: 哇!!狗狗拳同萬忍R9上11都幾齊裝喎, 可能18管都搞得掂拳狗同半隻忍
今朝: 17管了, 岩岩好升好狗狗拳

1管搞掂半隻忍

普通忍唔係r9咩

快既今日就有合作情報

全巴勁咗咁多

另一隊唔夠打手打4王 試過用返兩鐵膽 黑騎坦 加阿里山 深月 但是好似得100萬分 尾王琴日都喺咁上下分

轉轉轉係斧盾+咩

斧 盾 冰好似幾勁 但喺就後期打完5章先有冰 我見有巴打用 斧盾鬥氣 斧轉轉轉 盾魔防加無敵 鬥氣加物防
我大佬就好似雙刀 斧 加冰 但喺佢全身閃亮亮先坦得住

點解咁難出又要30件

阿里山洗唔洗母上4星？
卡緊R10

弓要上R11呀

急用咪母少少 有得刷碎
3弓都要r11

我阿里山 r11 但喺得3星

今朝幾名？

頂得住唔死咪唔母 咁當然輸出都會有分別

19

尾王應該狂暴後用物隊？我仲有隻病弓r9就費時出嚟柒了

係 狂暴前打要落泳貓

3星性熊鎚都唔死

性熊同性千應該穩
性熊同泳貓都得

唔夠經水升lv得100k 唔出刀住了?

試埋隊魔

metoo
我都等緊飛龍

咁樣打尾王月月一定會死

等狂暴後

黑騎就死先放ub

狂暴留比法隊好似好啲喎

有冇片可以睇下

冇 黑騎keep低血量因爲要整盲黑騎

我等飛龍or二王算

6週唔知有冇咩特別組法

我黎黎去去都係得個3隊 冇資源練其他

禾又打飛龍先

我依家物隊打尾王會唔會好自私
見到百3萬好想j落去

J

是但啦

隻阿里山盲架真喺

留番比我地飛龍群益會

比機會法隊先
如果唔係出唔到刀
好似係

爽晒

我出左刀

今日唔識爆擊
少成十幻傷
女帝中間有下ub斬得4幻 喊出嚟

150W

差20萬

明天請法隊在5週目3王及5王狂後出刀
請物理隊盡量避開這兩時段 因為應該不能打到6週目的5王 法隊不出刀就沒機會

copy from dc

我見到

有時撳太快未出"聚力"

堅 150萬好過你夾硬用魔隊打
成個公會嚟睇係好事 好似係
Boss血量固定

女帝我都成日試過係咁，係唔係食唔切朋減傷？

我嘅意思我應該留比其他人用法隊去打

6週目點都要面對
唔洗搞到咁大件事既 優閒出刀
而家打到150萬仲好
原來我法隊都打到110萬

我地有佬就夠

打機最緊要係爽

模擬戰都係咁出技
多成廿幻傷

見到隻智爆擊

岩 我物同一隊打唔到130萬

模擬戰我隻阿里山連爆2次 即刻唔敢出刀
不過10萬

硬咗勁多
隊物唔過100萬

每一日模擬戰性熊都爆擊20幻

100萬 出唔出好

不過都冇得唔出

唔G性熊D傷點計 UB1時2幻1時6幻

我想試4王

要食正破防同埋佢有招自身加攻
尾王出啱時間 3下都10萬以上

飛龍？

法隊放可可羅頂都打到90幾萬

D片呃9又話auto

飛龍o岩o岩好得100萬

禾今朝果隊手動的

係 6週目 370防
我打二王算 用狗拳可以坦 不過岩先用咗

有矛人幫我改下excel個分
我有刀5王漏咗，5週目嚟

應該去唔到尾王
物隊 冇泳貓泳可 有咩選擇

資料只供參考
2王女帝 月月 普通貓 怜 酒鬼 應該有150萬
3王女帝 忍 聖誕千歌 爆弓 亞里沙 80萬
4王 萬聖布丁 女帝 月月 狗 黑騎 110萬左右

用酒鬼坦？ 換黑騎得唔得

4王萬聖布丁有咩作用 我未用智

得返深月阿里山同孖寶可以用 爆唔爆石上普通貓 但喺而家要150石一管

用月月坦 酒鬼要專110以上
我專頭試完先知頂唔頂到
有黑騎實得架

有n2即係75石一管 好似係

有冇人激情真火

酒鬼有專112lv 但喺r9

得返8000石

4王萬聖布丁可以飛上去頂傷同吸TP
可飛可唔飛 兩條片都係呢個陣 要轉頭試過先知 有泳可就輕鬆打囉

試下囉 補到高傷好多架
不過怜要有專破防 我3星唔知頂唔頂到
參考下咁

無怜 用深月得唔得

你自己模擬下 我都係等陣試 佢全5星打180萬

..想打2王鳥
布丁得r9

泳貓用咗

我都想打二王 不過流夏得R9 同埋落女帝 月月 病弓 最後一隻唔知落咩 要試刀 怕唔夠破防/流夏頂唔緊

明天有泳可就重生啦

6周目好有挑戰性

仆街 隻朋頂一下就死咗 玩撚完

好似下個月3段強化由6週目延後去11週目
琴日睇聶寶講

頂 3星既怜同4星既泳貓都收皮

加埋仲撚少過我打飛龍 屌 打埋呢次會戰我退坑了

4星月月 3星怜收哂皮

挽留呀

痴線 50萬都打唔到
破防角頂唔到兩發UB

早知唔尾隻飛龍 隻月月一下就死咗 又返唔到轉頭
原諒我呢個毒撚玻璃心
我已經無面目見江東父老

冇人會怪你
Btw

無人怪你
個個都未打過六週目
我而家都唔知點出刀

黑騎搭小望 第三位都補唔切

岩呀 你英雄黎 無人想尾果刀 好高風險
2王都好難打

忙完番黎就6週目啦

虐殺低練度玩家

應該用返黑騎 低配就應該要穩陣 我仲食咗7M瑪娜將隻貓升上112 而家石又無MANA又無

貓遲早都會升 mana儲下就有
石等派彩

月月係咪要上r11啦 頂唔到兩發UB 4星

100-130幻出唔出好

咩組合
打得100咋

出啦 好好架啦
4王最惡頂

黑 女 朋 河 阿里山

我5星 r9

打得40 覺得係0